小時線次次一掂50天線就回，即係點?

想PUT都冇位入手。

50小時MA先啱……